其實吳若希d歌幾正

時間真係好快
第一次知依個人
係做靚模個期d人j佢羽田若希
對腳4x吋長又俾人話佢大陸出世
可能個陣08 09
其實佢d歌幾正
成日比較佢同hana
唔知邊個好命d
幸福唔幸福
其實真係唔到你講
到頭來就化做無奈
人大左就成日夢見以前
場景唔同但都大同小異
主題都差唔多
仲會記得幾年前發過好深刻既夢
咁多年黎
面個浸放低左
但潛意識往往係你以為放低左
又再次提起
依世人真係冇咩心願
又冇咩嗜好
係成日心思思想叫雞
平時攤響床度合埋眼諗自己野
訓覺發夢
聽歌
電視都少睇
係上網重温流行經典 勁歌 chill club 依d

食開屎？

agger

差啲以為係歌詞準備唱出嚟